系吹水台見到啲甘嘅野... 不能只有我看到ಠ_ಠ

此會員到處惡意發放色情照片,要求BAN佢

✨🤙🏼

💘✊🏼

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推